世界盃冇TL我真係唔想睇

一個想做好自己既人
居然連世界盃都冇得踢

邊個？桑尼？

世盃像一場遊戲
讓我自由地高飛

呢個over左

冇OVER到OKAY?

TL打咩位最啱

I don't mind bro

傳教士體位

笑到痴左線

守龍